有冇人曾經夢想做個發明家？？？

e加你又做緊d乜？點解？

細個想發明機械人

大大下變番做普通學生

e加做緊普通打工仔 mkt 得皮幾

唔好成日講錢啦

我豬肉佬何嘗唔想成為一個偉大既舞蹈家吖

大學一定有得玩機械人
你唔把握機會啫

我想做下一個 Steve Jobs

結果因為出生喺香港普通家庭

要做死一世奴隸

幫地產霸權打工

其實係大大下開始冇左e個念法

想發明化武

細個諗夢想 大個就諗錢

其實冇話冇可能 但前提係唔係香港